覺唔覺得今年秋天真係涼過往年好多

往年曬到傻

是

仲係咁熱，咪玩啦

個冷氣機運作正常

好涼

少人左 咪舒服D

入左秋咩？唔覺

依家秋天架啦?

係呀，東北季候風正影響華南

亞熱帶地區難啲感受到秋天
當你個鼻開始唔舒服流鼻水就係秋天到

係，呢期鼻涕五顏綠色

有秋天㗎咩

大陸廠

落雨好涼香港濕凍係世界最凍，27-32度都有寒冷感覺

日日落雨

有巴打掉咗部冷氣機上太空

因為大陸工廠停工

秋天黎會有感覺
朝早會有陣涼風同好特別既味道
但依家唔覺

秋天該很好你若尚在場

上幾年都要過咗中秋先開始有秋意

著緊羽絨

未有咁凍掛？

死虧佬打少啲丁啦

點解會去撚咗創意台明明開係吹水台